應承我，下一步目標就係飲食全面去支化，係飲食習慣上全面戒除支式飲食

全面戒除支式飲食，改為完全美式飲食，由大家開始

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

幫推

首先唔該禁哂d打造，發表講話，優化呢堆匪語

唔止支媒，連立場都有用
仲有帶風向，不過我就唔肯定係雞國定台灣既

應承撚

咁快又有大支那膠負皮

台日韓都ok

台日韓咪一撚樣係支式飲食變種

要改就只有純美式

9 up 連間鋪頭名都唔貼
譬如m記美心kfc呀嘛

Ok冇問題

呢三間你覺得食完唔會背脊骨落?

去共化唔同去華化

一樣重要
香港要贏就一定要純美式化

就係講除左呢d仲有咩
鬼唔知最好食美國野咩

本來推介JoeBee,但係又係藍店
MosB又係

戒除支式飲食係咩意思
係唔食支那餐廳 定係要去除中菜呢個concept?
前者就可以慳啲 連登仔連m記都未戒到
後者冇可能兼on撚9

就係後者
完全改為美式飲食習慣
（不過邊間信得過都要搵下）

幾時去埋中文字
On9

指教下
台日韓係支式變種
咁點樣係純美式

原來係弱智黎

港式嘢食又點話？

緊記日本抗爭失敗教訓，你班苦行既人搞分裂

美國獨立嗰陣有冇去埋英文字?
BTW到時自創香港字都得

非支
但又唔一定全美式嘅

以示將香港全面改造成美國嘅決心

引入美式節日
感恩節 Columbus Day 獨立日 st Patrick day

到時一切支那節日全廢

一直去緊日式超市買餸

更加要廢除舊曆，好似日本咁用西曆。

支曆新年必廢

冇錯！！！充滿迂腐，老土，虛偽，迷信嘅節日。仲要用舊曆計算，完全違反世界規律同習慣。

支曆新年嗰幾日一齊全民黑衫

其實無視呢個日子就最啱，一年只有一個新年，就係西曆1月1號。

個浸孜然味真係衰撚過榴槤

所以話支那式飲食根本垃圾

去共同去華根本唔撚同 你屌都係屌殘體字你唔會屌中文㗎嘛 戇鳩少陣

全面脫支入美香港先會贏

美國有冇英式食物？

答應師
香港人唔食海底撈就唔係香港人啦

所以必需強硬改造港豬變美國人

港式飲食係有優越性過所謂粵菜。
因為以前到而家飲食經過不同文化類型
但之後比劣食侵害

所以依家必需全面剷哂佢哋
全變美式

都廢事比
如果你話唔再食用支製食品都叫合理
但係你話完全唔食中菜 連日韓台都唔食得 淨係食美式菜
你係大美國上腦定假膠？
美國本土都唔止得美國菜啦

完全脫支入美

基界賤種開分身

report

有撚骨氣咩香港人

美帝麥當奴

起下底就知咩事

所以一旦成功光復香港必需強硬改造香港人

一直支持將所謂華夏連埋共產一齊徹底毁滅
全改純美式文明

唔改造先邊有可能光復到 光復到就唔洗改造啦

我已經分唔到係假膠定弱智

光復之後一定要全面改造
否則隨時又番轉頭

樓豬話只可以美式

支持

減少食精製澱粉質、吸收蛋白質、少啲調味料、用公筷/轉以套餐形式

真係幾年前開始多蝗落嚟
香港就多咗好多海底撈酸菜魚米線等大陸人嘅最愛
以前邊有人吹奏依啲嘢

Push

我唔要成街肥婆

同意

懷疑你post呢d on9嘢就係為佐比人cap圖上大陸網比人恥笑